internship對搵工影響大唔大

有冇人year4都仲未番過internship , 驚唔驚grad左搵唔到好工做

利申之前果幾年都冇咩動力搵intern，依家year4仲未番過

影響唔大啲人就唔會做啦

細firm = 小小小小用
大firm = 有用
Part time 細firm= 唔好曬時間啦好嗎
Part time 大firm = 小小小小用

唔大 linus 哥就唔洗咁串啦

大

應該咁講
有做Intern未必搵到好工 但冇做Intern就好難搵到好工

簡而精

都year 4啦，搵唔到full time咪返internship

IN腸=廉價勞工

如果你成績好爆四 又有玩下比賽 參加下活動/攞過獎 咪唔大影響

如果咩都無 又無做過intern 咁就大鑊

返完有野寫落cv咁解

唔等錢用咪撚番internship 廉價勞工浪費青春
幫人補習教琴仲搵多過佢啦

就算之後人地真係請你 你同個D無做過internship既人 做既野係一樣
點解仲要番internship?????

N展仔係唔係比較大影響？

Intern慘過做雞🙈

睇你讀咩科啦

乞食純文理 真係做唔做冇乜所謂
除非你想轉field
做下bussiness 嗰啲intern就有啲用嘅

如果唔係冇做嘅,
反正呢家市道咁差 搵唔到工
grad 咗返下part time先囉

唔係唔做就grad 唔到嘅咩?

你邊度聽番黎 間間U要求唔同

做實習唔止係為咗砌CV，一份好嘅實習係會令到你成個人都勁咗，就算你最後發現唔鍾意呢個Industry，都只不過係「嘥」咗個10個禮拜。畢咗業份工發現自己唔鍾意就麻煩好多！

記住勤力搵Intern！

如果冇experience就努力啲去多啲events了解多啲！Fresh grad 都仲算係 entry level！